試諗下傳來香港對支共有乜著數？ 就係鎖港同世界經濟攬炒

各賣港官員，你地都係香港人
點x解你可以幫支共整死自己長大既地方？

中共一直想香港人死曬，淨低香港比佢地落黎享受

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :